自爆 一人一句中學校歌歌詞

鐵煉才可變成鋼

You are my destiny

All Hail O Tang King Po school to thee

In this forrest of concrete

海天一片弘播淫風

Make you to shine like the sun

九龍山下

玉琢才能發光芒

南海之隅 香島之濱 地靈人傑東西文化共氤氳

屌屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你

學海無涯

When the road of life is rough up hill

將個膠笠戴落何b仔

年少一堂多俊彥

拔萃有個大仆街

屬校遍港九

識唔識唱英文版

同校

同學各位 找個位

力~~屎~~最有鳩

這是你的開學禮

屌屌屌屌，屌屌屌屌你，屌你，屌你

我悶是快樂的好耳痛

下一句呢

澳門天天一起歌唱

我悶是春天的花

學海無涯勤是岸

Efforts make us strong and wise learning makes us shining bright

終身開拓知識激發潛能

Boys and girls of Po Leung College

XXXX好土壤

長江西水滔滔

求真擇善我方向

人入了棺材碌野仲存在

天主的愛 化作微風

boys and girls of po leung college

兩段一樣旋律撚記得曬

O may this bounteous God

係就爆多啲等我估下你地邊個
我畢左業4年

聽左6年我唔撚想再聽呀屌你老母

我同你差一年 應該任教老師都差不多

獅子山下校園共暢聚

我識人聽咗9年

佢係咪第一屆dse?

15 grad?

牛津道上，惠風和暢

There is this lovely place

唔係

我15

鵝們是快樂的好耳痛～

16

cmi/emi？

奔赴大海汪洋

女仔黎？ 籃球隊？🙂

你cmi?

有冇俾化教通識

Let us sing out for our school

波記仔 幾多年畢業

唔係佢 仲有另一個 仔嚟

yap

他日成才報復社會 報恩厚

起來 不願作奴隸的人們

屌你係唔係係apm 返uniqlo

Emi

I love my school

琴晚太夜訓 今朝晏起身

傻啦 我翻港島 但我應該識你講嗰個

鐵鍊方可鍊成鋼

奔赴大海汪洋（唔記得係咪咁寫）

自強不息～hey～

Brothers here we stand together

宣道同學起來 大家立定心志

我們是快樂的好兒童

海天一片弘播仁風。。。

同學各位

We build our school on thee o Lord

17年

咩科

中指崇高

勿相認thx

Send her victorious
Happy and Glorious

Climbing onto higher goals

前進！前進！

海港灣灣

to thee we bring our common need

有呀

明愛我校飛仔最多
教壞青年人人知道

入到壁屋發吽逗

簡sir

中幾比佢教先？
廖好佢好多

高中三年呀屌

你讀咩科

好在佢唔係我班主任

We are happy~ to bee~

hi 師兄

For truth and right

唔同學校有唔同唱法

金奶枝 為自痴 真正歸依處

其實係咪得2間學校係用呢首架咋？
利申，唔太記得點唱，可能記錯次序
但我記得有4段 好似係

仲未有father in heaven

晦明風雨 努力前程良機 莫辜負

膠與殼

求父使我生命如光

屯門內望 山景懷抱

（某山區名校）

愛東華 愛母校

啲功課一係就抄一係唔交

Hail alma mater long life to queen's college

有鳩冇女

俾心機讀書啊師弟

grad咗
同程sir一齊走

努力學業～

屌 東華全撚部都一鳩樣架啦
十鳩幾間中學 我就唔信咁啱係同一間

佛化教育

莘莘學子 濟濟一堂

Bless this house, Oh Lord we pray, Make it safe by night and day;

班主任

走大橋，看珠西

青雲飯店 香腸雲吞

To be honest and amiable

To our school let us sing 唔記得了

校工?

牛津道上 惠風和唱

蕃薯?

觀塘區中

tsun to tsun to

Miss Chan 教chem?

Yessss

即係師弟🤪🤪最近還好嗎

Not師弟

Sing a song of Sing Yin

Here we stand together

Long live our Alma Mater!
On thee may blessings rain
and may thy sons hereafter
bring honour to thy name.

好掛住當年反轉升上去個支國旗

Pol Leung College someeeeeee thinggggg moreeeeeeeee

明我以德 轉圈轉圈哈姆共你

悔明風雨努力前程良機莫辜負

Do you hear the people sing?!

巴打姓梁？

happy birthday to me

平原廣闊，瞭近目前，江水流其間。

咩區？

唔好以為我地中海就係教數學先得架

劉青雲遠接

忠恕誠明我校訓

我愛我校

化同chan做班主任

會發生咩事

其實我講緊觀塘周杰倫

幾好

好錫我地

邊個觀塘周杰倫呀

係真唔係呀

all hail O Tang King Po College

真，唔通你想係將軍澳線尾站配高火？

你2個係同班？

田sir個班先係無敵喎

邊個係田sir 點解我未聽過

因生憎梯共推～送～

As Maryknollers always, Forward, to vict’ry go!

Tinwanic bond

青雲遠接

Our Captain and our king

田藴邦都唔識？

重覆咗 sor9

真呀 我中六係佢地隔離課室 不知幾羨慕

餓滿是快樂的好耳痛 餓滿天天一起個窗

識Patrick哥 佢好鍾意食魟鱒三文魚

全部唔識

吾校立訓

你自爆左啦清水灣人士

儒釋道……

同班？

let us sing with jubilation

他日勝菜 服務社會～煲恩厚
登登登 登 登登～～～

行王道平天下 冷氣機遙控

仲有新界

收皮啦李澤深

屌 自膠梳

學校生活樂趣多

Here Carmel e'er shall stand

Edward嗰劑

In HKCXXC

乜Patraick咁出名架？

串錯自己個名

我高佢一級wor

A song of duty done ~

Home of our youth

起來！！！！！

騙肛鳩

唔好咁冇新意啦

我都係東華

友校？

九龍半島 元朗闤中

豬排烏冬 仲要落蒜蓉

我小學係呢首

願同勉

我以為得我嗰間係用呢首

唱左7年都唔撚知歌詞係咩
利申：教會學校

食屎la臭化

with hearts and mind united

田sir果班無敵條撚
四科core老師有3科廢既
我真係想爆晒粗

有交（錢）無類

起來飢寒交迫的奴隸，
起來全世界受苦的人！

ching邊間?

你讀蘇共既學校架

你數學好勁架喎

8號風暴在早會中我禱告

濟記
次次校歌post都有相認

紳商協力 立我黌宮

sor 打錯 係呢首先啱
Deutschland, Deutschland über alles,
über alles in der Welt

在此世上輝煌

A song of exaltation of laurels fought and won

校友

唔明點解要用蝗語唱

紳商協力 立我黌宮
BTW師兄邊屆

On9親中學校

遍校舍處處

香島之鳩龍系

We raise our voices strong

我地會煮糖水 又會blow job

我估你econ都好勁

師兄九龍定屯校友

冒著敵人的炮火，前進！ 前進！前進！進！

Phy Chem

撥著大霧默默地在覓我的去路

唔係鐵 係聖衣

屌你老味同班

下?

佢退左休未？我放榜果日中文合格，特登多謝佢

國際學校
英特納雄耐爾

Oh king”s college

像一個熔爐

中1-中3 心渴望知識 立志愛真理
中4-中6 鐵鍊方可鍊成鋼

若被傷害夠！

Father in Heav'n, who lovest all

Soyuz nerushimyy respublik svobodnykh
Splotila naveki velikaya Rus'.

每日培育見心思添智慧

Old boys new boys winning glory
We ourselves must write the story

長沙灣

To thee we bring the homage of lives at the spring

主你有永生之道

我校創立

屌一樣

臻美上進心 培育你我向上

我最尾入左cu 又點會econ勁

抵勵切磋互勉成大器

邊年畢業呀ching

想問點解mirror宜家咁鬼肥

Kowloon peninsula

15

咁即係絲打？

你直接問本人 你邊年畢？

14年呀

唔通係李健偉個班

唔係 再估就會自爆

我估到啦

你又讀poly nursing 又係田蘊邦個班 好難唔知你係邊個WOR

群山橫立

Father in Heav’n, who lovest all

hi ching
潮工武打館

唔記得咗
反而記得小學校歌

個個都自爆咁盞鬼

健偉神 重要過offer god

英文啱音啲

可唔可以幫手叫佢唔好再拎自己拎幾多條A 咩first hon打飛機？ 出黎做野咁多年仲講緊呢樣野 btw佢有女朋友未

有鳩 Mo雷 作肉英才 ～

珍惜光陰

城門河畔清all多蔥銳～

（唱就識唱，原本咩字真係唔記得）

行人愛 盡孝忠

Hi 同班同學

屬～校遍港鳩

鵝moon要一棄高嗰快樂上學去

God save our gracious Queen!
Long live our noble Queen!

其實臭化都幾好

拔萃有個 大仆街 大仆街 大仆街

We are proud of being student here

開返個福建期指group?

Gay毒是鐘

You are not alone on this Earth

屌你 五粒燒牛肉

Long live long live long live

宣道同學起來

佛法教育

願把體仁藝智發揚光大

聖若瑟救主養父

我唔係讀福建
原來有第二間中學校歌有呢句
btw 我冇錢玩大期，暫時玩緊牛熊
如果唔介意我廢jj可以一齊討論下

屬考變廣鳩 鳩鳩鳩夠救舊救

福慧兼宗

幼教舞囡 作肉應才 食~屎最又鳩

話時話點解d 校歌填詞唱出黎咁撚柒
聽講東華果首詞本身好似係普通話唱
用番廣東話唱 嘩雞皮都三尺厚
同唱耶穌歌果d差唔多

青雲遠接 香海揚芬
足足唱咗12年

唱我們古老的校歌

Sing our old school song

菁莪雅化～學明行修～

屌你老母陳庭佳 陳庭佳

咁多福建仔

Lighting the land with the bright beams of knowledge,
Teaching thy children to reverence truth!

啊～～啊～

有教無類 作育英才

我校建立

oh Immanuel, our source of truth

Sing it all together

南天海角獅子山前 我校聳立輝煌

中西結合昌明學術 世界新發光芒

鵝滿是快樂的好耳痛

利申：仲讀緊幼稚園

人無兩度再青年

All hail all hail

向前行 攜手行 趁青春要奮進

登高見博

歷史最悠久

Let us sing unanimously to our school

For well we know this weary soiled earth

Whose earth below is witnessed to Thy love ~~
其實好聽
好過唱中文d教會歌

講得好
李健偉呢條死傻鳩係要靠呢D嘢架啦
掉檯佢就叻，周圍辣火頭佢就叻

伯～特～利是天門 絃歌日日閒

莫邪兮與干將，大好聲明，洋溢乎中外四方

家燕媽媽 家燕媽媽

煲leung糭理劍負仲意

Everyone knows UST is the best
Everyone wants to be a student here
UST as you can see
Will become future MIT

A song of duty done:
A song of exaltation,
Of laurels fought and won......

Hip Hip Hurray!

佛代教育，福惠大眾

起來

而家冇呢支歌仔唱啦 楷仔上台之後就係咁

我們天天一起唱歌

屌你老婆

QC QC QC

LuAc Family

朋友最多 轉圈轉圈哈姆伴你

小小火焰 照耀明亮
竟然得一個

培育幼苗 悉心灌溉

扑野扑到校長室

鵝悶收主的恩un賜兒

識chok手刀既一齊chok

香海波澄

大榕樹 大榕樹，一片樹葉一片土。
（深圳市西鄉中學）

平原廣闊 瞭近目前

但有好多人都鐘意佢 次次小息都係度搞男同學

May our dear school by her lead us all through life where the joy never shall die!

我輩當知愛重

楷仔搞唔掂咩? 聽其他識佢既師兄講佢其實係有心搞好學校wor
利申: 老鬼, 98年7C

可能佢教書教得好，我唔知啦
剩係知佢做班主任好ON9
你肯同佢吹水social咪同你frd，同你攬身攬勢
同佢無咩交流嘅咪唔鳩理你，講你壞話

佢係咪gay 以前成日見佢搞啲男仔

作為一個老師真係好撚核突，成日同D學生兩三個人攬來攬去
小息lunch班會放學都係度搞野

Here can we find understanding

又真係有㗎喎，你邊班㗎

其實就唔係得一間學校係呢首
港島

同學各位 找個位 這是你的開學禮

鏗鏘伴你經歷創傳奇

呢個當然啦 lol

係，勁多身體接觸

佢啲歪理真係好難頂 原來咁多人唔鍾意佢

For the greatest union （好少唱唔係好記得）

上過佢班會就知
佢根本唔岩做班主任
有冇料爆

who love us all?

下一句係咪oh help thy children when they call 唔係幾記得

係呀 我個陣要背默 測驗都會考

好似個個f1都要

燦爛的朝陽 照遍了雙魚洞

有心無力，睇下條跑道整完仲廢過無整就知